% -*- coding: utf8 -*-

\documentclass[a4paper, UTF8]{ctexart}

\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[raggedright]{titlesec}

% 设置标题、作者、日期
\title{个人简历}
\author{刘恩岩}
\date{\today}
\setCJKmainfont{WenQuanYi Micro Hei}

% 设置页边距
\geometry{left=2cm,right=2cm,top=3cm,bottom=3cm}

% 设置页眉页脚
\pagestyle{fancy}
\lhead{个人简历}
\chead{刘恩岩}
\rhead{13800138000}
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}

\section{基本信息}

\begin{tabular}{r@{：}l}
    姓名 & 刘恩岩 \\
    性别 & 男 \\
    民族 & 汉族 \\
    籍贯 & 吉林省农安县 \\
\end{tabular}
\begin{tabular}{r@{：}l}
    期望职位 & C/C++ 开发 \\
    手机 & 13800138000 \\
    E-mail & liu.enyan[AT]gmail.com  \\
    GitHub & https://github.com/liuenyan \\
\end{tabular}

\section{教育背景}

\begin{tabular}{cccc}
    %时间 & 学校 & 专业 & 学历 \\
    2006.09-2010.07 & 哈尔滨工业大学 & 计算机科学与技术 & 本科 \\ 
\end{tabular}

\section{工作经历}
\begin{tabular}{ccc}
    %时间 & 公司 & 职位 \\
    2010.08-现在 & 某公司 & 开发工程师
\end{tabular}

\section{技能列表}
\begin{enumerate}
\item C/C++：熟练使用C/C++ 进行开发，会使用 GDB 进行调试，能够手工编写 Makefile，有简单的 CMake 使用经验。
\item Python：能够使用 Python 语言进行完成日常工作。有过 Django 和 Flask 框架的使用经验。
\item HTML \& CSS \& JavaScript：理解 HTML 的 DOM 结构，能够编写 HTML 和 CSS 来编写网页。能够使用 JavaScript 以及 jQuery 库完成简单的交互的编写。理解 Ajax 的工作原理。
\item Linux: 有过多种 Linux 发行版 ( Ubuntu/Debian/CentOS/Arch Linux ) 的使用经验。熟练使用 Linux 命令，能够编写 shell 脚本完成日常的工作。
\item Git: 会使用 git 版本控制工具对代码版本进行控制。
\item Markdown \& reStructureText: 会使用 Markdown 和 rST 标记语法编写项目文档。
\item 网络协议：熟悉常用的网络协议 ( TCP/UDP/DNS/HTTP等) 的工作原理，能够使用 tcpdump 和 wireshark 工具对捕获的协议包进行分析。
\end{enumerate}

\section{项目经验}
这里还未撰写。

\end{document}

